旺角警方橫行霸道，係合法行人路上叫囂：「邊個阻礙警方就拉邊個！」

旺角清晨時分，警方在朗豪坊附近十字路口帶走被捕人士時，衝上行人路並強行驅逐本處於行人路上正在離開的市民，在推趕期間，其中一名警員大罵：「邊個阻礙就拉邊個！」語意帶有恐嚇成份。

黑社會

唔知點解#1開唔到
各位稍移玉步到#2

我個人上會全力推廣仇恨黑警既概念

無論黑警做乜都係有陰謀 唔會分析
無論黑警講乜都係大話 唔會分析
無論黑警有咩行動都係犯罪 唔會分析
無論黑警想做咩洗白都唔會原諒 只有死全家呢個結局 唔會分析
無論黑警係咪我自己既家屬 都會立即割席 我一齊死都無問題 唔會分析
無論係咩人支持黑警同情黑警都係我敵人 唔會分析

我會慢慢提倡俾身邊人 教我既後代 再叫佢地宣揚出去 生生世世永不原諒港共黑警
落地獄啦你班仆街狗閪

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 陳同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 中大理大之戰 人踩人 濫捕

睇完呢串事件 連杯曱甴都做唔到嘅
唔好同人講你要光復香港 呢埋喺屋企訓教吧啦

今日都prove左周街武漢人，睇路喇仆街

Objective:
> Shut down the airline from HK, if Carrie Lam fails to block the border.
> Given Fact: Japan and Macau found #WuhanSARS patients who are from #HKG Airport => No checking in the departure.

Solomon都有講話禁止中國航班飛美國，不過要請佢留意埋香港：

國際戰線：求國際封鎖香港

係咪拍緊戲
旺角12點之後佢話事
香港皇軍

推

諗起erer sir句其實講句唔該借借就可以解決到問題

死黑警 以為自己大佬

黑警死全家

再講多句拉撚埋你

黑警只有死全家

一開始趕人上行人路 轉個頭又唔比人行行人路

黑警又玩封鎖，唔俾記者離開